工程爆煲，咁有咩專科可以讀？

護理 我又唔想對住d啊婆
社工 我又唔識輔導人
幼教 我係男人驚無人請
配藥 又話爆煲
咁仲有咩專科可以讀呢？

電腦白癡

物管

你自己都答咗啦 乜都唔想做 咁咪即係冇野讀

fyy果科

物管都叫專科咩？
聽講起薪都係得萬零同成日比住戶屌

醫生

on9先會留港讀

人工島果10000億都未開頭

邊個同你講工程爆煲

三寶

殯儀

電莖

醫療科

藥劑

保安

工程爆煲？
ie/ee/ce依家請人出手幾好喎

社工啦
識hea人就得
我個fd話次次都hea鳩啲友仔
之後教佢地打去唔同機構或者搵唔同部門就得
不過千祈唔好入到個啲要跑數既閪公司

邊度爆？

有 都要好似689既特首推工程先得
777識閪工程

教書

太多Civil仔，10000億都唔夠分啦。

Lawyer

隔離post 先話高學歷求過於供
所以結論係讀乜都仆街